呼籲聽日所有女手足用定m巾!

係咪黎m都好
都用定m巾扮黎m
可以大大減低被狗姦嘅機會
(應該唔敢除你底褲)

推

繼續推

唔敢除底褲？坐咗幾多碌？

佢地會用dom啦/掛
你估佢地唔驚有身體組織留低喺入面咩

兩睇, 如果狗真係喪心病狂嘅會覺得黎緊M可以盡情做
因為唔怕有手尾
但點都好大家都要小心

一定要同佢哋講自己有hiv

你覺得會?

有m都除

直接話自己有愛滋仲好啦
攬炒

屌完你
再灌漂白水/漒水
咁仲洗唔洗帶套?

m乜巾，HIV大到佢跪地求饒

你講佢就信?
緊係袋住張hiv病歷卡啦

我驚焗到妹妹生濕疹

啲狗話佢無性病都唔信啦。。。

好撚熱嫁朋友

紅毛泥封西啦仲M巾

開post既一定係男人

諗下都覺唔舒服